24歲仲係A0

點先可以有男朋友

利申: 少肥

hugo 1991

OK,中上

無圖無真相

識人35都係0

少肥即係肥婆啦

中等身材：少肥
少肥：即係好肥
肥：200磅肥婆

數字唔會呃人，有無KG 參考返

我80kg，少肥

我175cm 150lbs
咁都算好肥?

同我拍拖就可以

利申識樓主

走開啦豬西

都唔算

係好撚肥

好撚高

邊撚個

咩罩杯先，春菜華、中村知惠、新山蘭咁既可以接受🤪

明知肥都唔減，
廿幾開始肥得快瘦得慢，
跟住多數會放棄減肥，
疊埋心水做肥婆

我夠係

睇返d脂肪去左上身定下身先

對人nice啲，笑多啲講嘢溫柔啲

減10磅先唔叫肥。

少肥=好撚肥

屌你真心?

上網都話得自己少肥
現實一定係豬閪...

係好撚肥

少肥 樣中上好難重係A0

我都A0

21 都係0

識我吧

減肥就得

痴撚線咁都唔撚肥，唔怪得a0

pm me

同我認識下

唔係好肥
係好撚肥
過主啦死肥閪
冇男人想拖舊肥膏出街

lbs係幾多 有冇kg

1kg=2.2lbs

同你差唔多高 輕你十kg 但有肚腩
點睇

想屌，受唔受

屌你老味，咪撚害人

你冇波

此帖已完

減下啦

試吓speed date

究竟係邊個嚟

讀完書之後真係好難識人

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你既責任，要怪既，只好怪上帝

但係，肥，就係你既錯！
一個人好地地係唔會肥既，你變得做肥人，梗係食左多過你需要既野啦
係呢個仲有咁多人捱餓既時代，你竟然食咁多野？
你到底有諗過非洲既小朋友佢地捱餓既慘況呀!
E 個世界本來有10個漢堡包，本來應該一人一個,係咪?
就係你e d肥人，食埋人地果個包，人地到死果一刻都無得食野
你呢?你食多左就係脂肪，人地無得食係死亡
肥係貪心既表現，係唔公平既象徵
肥人臃腫畸形既身體，已經充分顯示出佢地既唔道德
依家食多左野你覺得開心咩?
你,就係釀成唔公平既最大元兇
等同謀殺人地既生命

肥人係罪犯，佢地甚至俾小偷、殺人犯更無恥
一般犯人都會掩飾自己犯左既罪
但係肥人，佢地竟然將自己既罪證放哂響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁
奇怪既就係: 點解而家仲未有法律去制裁e班罪犯
我曾經打算寫信比立法機關建議佢地真係立條法係對肥人作人監禁刑罰
唔係..其實都唔應該，直程恢復死刑先啱
但至今為止,佢地依然可以銷遙法外
你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？
要記住:佢地被歧視係天公地道，而家佢地唔使坐監，係好彩

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我地要透過侮辱黎喚醒佢既良知
係街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣，仲未夠既，其實應該報埋警,告佢地「公眾地方行為不檢」同「引起公眾不安」兩條罪
作為一個有良知既人，我地應該出聲，執行公義,股起勇氣挺身而出鬧到佢地狗血淋頭！係每個公民都應該盡既責任。

肥婆

舊登既雨果小子

175 都好高下
不過都成68KG 應該份量都唔野少

Tyson Yoshi都冇你咁高啦

pm me tg:hugo1991

我28 A0仲未驚過

還好啦

不過已經高，顯得大舊，就算bmi唔高，睇落都大大件，係少啲市場嫁啦

175嘅話又唔算嘅

呢d假膠，都咁多人覆仲上到熱門

175黎計又唔算太誇

但係175本身已經趕絕唔小矮撚 再加埋68kg又擇使啲去外國應該market大好多

其實好睇肥係咩位
有時肉肉地可以好正

男人嚟講唔算

我公道d講句，
你要影對波上嚟睇下,先知你對波有冇10kg

我184 63kg
我fd 184/5倒 5x kg..

外恊，少肥，走甜，非誠勿擾

壓撚死人咩

做我女朋友Ok？

香港地
唔係肥到肥姐咁都有仔架啦

樓主唔使理班撚屌，肥唔肥唔係淨係計體重係睇比例，你175咁高真係唔算好肥

xhing又見到你， 點解個個講女嘅post都有你份🤣

哇屌你老母一拳打撚死條仔

但tyson yoshi好撚大隻

小妹160 60kg 小肥

好難講 唔知樓主重係邊
但我 ok ge

幾歲呀你

明隔離絲打點解仇視連登仔，樓主得罪你？講身高體重就屌鳩人

24

175咁撚高

過多幾年都會仲係A0

BMI都係22
好似又唔算好肥

有圖先評論

a0到90歲就慣嫁啦

痴撚線 重過我
利申正常男人身型

香港大把男仔都冇175
利申177

肥婆賣波羅

同你同高同重
申利：10%體脂, 男

朋友174 做一年gym先有150幾磅

150磅，嘩屌

岩岩過咗23歲 都仲係
驚同樓主一樣

癡肥就癡肥啦。

月經post

都夠食一個月嘅

你黎連登問
要BMI低過20 體脂低過20% 但有D級以上
先係正常身形

又係搵仔post

減肥先啦

有圖再講

X 100

死肥婆賣菠蘿啦你

我屌

唔肥但好感覺“壯”

其實女仔生得高一定要瘦先唔顯得壯

真心 bmi 未過24 真係唔算肥

識人係返parttime識
應該會有mk仔淫賤flirt你

男，矮你少少
你問題應該係太高，去外國啦

平胸＋筷子腳

計ffmi算啦 bmi唔準的

68

我fd開 叫佢接收下你

樓主唔使唔開心 真心少肥姐 佢地全部都仆街黎

大家都係a0
不如

做下gym練下啲線條
搵個壯過自己嘅咪得

呢句真

你有無玩開運動 健開身先

會做瑜珈

我男米八都係得70kg
利申正常身型
結論你好撚肥

咁你都好撚肥

正常身型 問過好多個人都係咁講

我咪同你差不多

我30

po你張相出嚟睇過 jk
因為男嘅皮下脂肪少啲 所以for 差唔多重量 相同身高 女會肥過男 再加你矮過我 所以我諗你應該算肥 除非你有好多肌肉
但係真心應該只係少肥

相信得我carry到樓主

好肥:正常體重

笑咗 真係你嚟？ 如果真係就算正常身型

男人就唔肥

睇唔出150要全身先知

睇到我孛力走已口左我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

樓主假膠

你黎？唔係A0咩？

女仔好易有仔wo
所以我認為好多男仔同時有幾個女朋友
我29A0

睇cup數
有C都出到既
Pm me

係度留個tg就會好快出到pool
btw唔建議

我dllm啦150lbs叫少肥
驗下腦先啦

30 A0

男人都未有咁重

加支美極都Profect池！

200磅又 ... 窄D

但佢成日ff人地溝佢

175cm嘅真心唔算肥

反而175CM大鑊D

高過你難搵
矮過你 你唔介意?

鐘唔鐘意橙色？

Aggar

仲未計骨架大好多時會拉開左D脂肪搞到冇波
人地樣10kg 肉 細粒打個D cup出來
你就得B

又易寒背

樓主借刀

對波肥唔肥先

呀老友 我同你一樣高一樣重但我仔嚟 我睇落都叫大隻 唔通你唔係肥係大隻？